帶頭衝係戴口罩既便衣

「灰衫短褲便衣警察扮示威者衝警總，被發現後向其他警察求救」

直播已經全部影曬，聽日等睇好戲

希望大家留守都一定要記住，
唔好衝

推爆佢老母

推

班撚樣就係想你哋衝
𠵱家冇人跟佢衝
入面班狗肯定谷到行一行
到底遲啲會唔會變成
佢哋衝出嚟打人呢

文宣落力啊
而個要派埋傳單備廢老
文宣快整
我第一個去派

岩啦，聽日等全香港都知

啲差佬柒少一日得唔得 下下都fail

弱智

push

記得唔好衝

輿論戰超有力彈藥
睇下今次黑警又發咩聲明解釋

推撚爆佢老母！！！！

咁撚柒樣衰

留名睇片

呢單一定要有幾大發幾大

根本黑警弱智 圍下佢又有鳩野

推爆佢

警犬
屎橋又敗露

都幾撚仆街

柒撚到...要廣傳

好尷尬。。。

要衝既621衝左啦，一早有共識唔衝狗屋

不過再次證明現場既巴打要小心有狗混入

屌你老母死差佬

毅進仔思想係有d 問題

文宣請～

ON9當正自己做UC咁

煲大佢 等聽日D焦點落呢到

原來咁多衝擊都係d狗做

Push

Pish

以為出面成班廢青
有人帶頭就會跟

大佬呀有腦架

學似你班狗咁咩...

有線話係俾人發現身份先追到上去？

求fact check

前線比彈藥啦 文宣出手

如果下次佢地擺多幾隻出黎做帶頭會點

成班黑警gear up曬等你帶頭衝就開波
點知就俾你搞柒左件事
隻259係警總實俾班手足屌到屎眼流水

cctvb一定屈係示威者
文宣要做好準備

呢單如果夠料應該做大佢 唔洗寫咁實話一定係 開曬證據咁叫大家判斷就夠

文宣要好好把握今次宣傳一下

612 到底發生左乜野事

搵個力威

我突然諗緊如果真係做uc可能已經死撚咗 不過咁撚廢其實一定唔會揀

有咁大搞咁大 推到全世界都知最好

給中立撚

612都是都黑警陷害，要求成立獨立調查委員會

今次唔係要圖 係要文宣片

柒到無眼睇

推
記住唔好衝!!!

岩 今次係機會入落黑警到啦

推爆

文宣出動

媽 好柒呀!!!!

有無佢衝GE圖?
應該搞大佢,話有示威者暴力衝擊
然後再爆佢係警察

臨記都係演員 着返黑衫先

！！

戲都唔識做 頭罩都唔帶就叫人衝